［求救］Lightroom讀入相問題

Lightroom過相嘅時候成個folder會有一部分相話我咩重複
但我之前係未執過呢d相 唔知點解會咁
求教

頂 講漏咗個問題
佢唔俾我讀入我執唔到d相
係咪有咩地方set錯嘢

係咪你入相個時就已經放左入lightroom但你唔知

唔會呀 我已經清咗一次相再試吓逐張讀入 都係唔得

咁你整個新編目試下??

我開個folder set 做自動讀入就入到
暫時咁用住先

可能放左入Documents- Pictures -Lightroom 2017既subfolder 入面

同樣都係lightroom導入問題
一入咗raw檔 load1-2秒之後就會變勁淡勁灰
通常expose都要加0.8-1個stop先去返正常直出jpg嗰光度 人像相點樣可以執返canon色出嚟？